一人一隻2018年買過最後悔既game

Fallout 76
玩左唔夠兩個鐘就棄左

唔係百里香 已負皮

打機非中立

COD black opps4 加rdr2 online個邊

老闆做到踢晒腳都有時間打機 抵你發

出左飲食台我地唔講百里香

Hunt: showdown

Good game but empty server

幫印巴講
出咗飲食台我地唔講百里香

想玩rdr2
但係無ps4

Naruto to Boruto: Shinobi Striker

打手費都夠賺啦

買過 玩左半個鐘太難玩refund左

你唔講百里香，咁你重有乜存在價值？

mario網球
玩左兩場無玩

god of war
咁撚悶都有goty

想玩
但無switch

想玩
但無ps4

銀魂囉

Overcooked 冇朋友

new gundam breaker

rd2

PC?

PUBG

XCOM
特價買完未開過就送

Xcom我都有買
玩係幾好玩
但係難玩左d
屌你面對面開槍都射唔中

SAME

真38

河洛群俠傳 好玩但好撚lag...

一睇就知係辣殺
無買

xcom 幾正吖，挨到前期就好輕鬆

pes19

xcom 真心係近年佳作
等登係電腦買可以玩下MOD

是咪打到視網膜唔私服

巨影都市

二之國2 有玩一

Mario party 冇fd同我玩

Little dragon cafe

無雙8
屌你老母

MHW

洛克人full collection package
細個玩得好開心，但而加down番，玩左一陣就冇興趣了

尼爾自動人形

三國志13

原來印仔上次steam係買Fallout
推介你玩莎木

最後悔就PS4FIFA 19

Why

Switch 星之卡比

任豚都覺得隻game伏到痴線

2018 食過最後悔就係百里香

唔係啦 fallout76都無係steam到上

我唔係任豚都玩得好開心噃

冇用gamepad玩
玩到隻食指勞損，有時會隱隱作痛

Sor 搞錯
刺客玩成點
聖誕sale買左AC Origins 同 Arkham Knight

Project hospital
睇話吊打 Two point, 點知個interface亂到仆街，完全唔知點玩

戰地風雲5

都唔知點解可以SET出 買槍/農$既設定咁ON9...
講緊買個D槍同普通槍分別係...一個唔識散,一個散到仆街
ON99

咁你快d 返飲食台再開po

Lets go pokemon

Dark Souls
買咗完全冇時間玩

你打完小剛未

玩左十幾個鐘之後放置PLAY

gundam breaker

PC Building Stimulator
玩咗陣就冇心機玩落去
個心態唔同咗
以前可以玩足成日單機game都唔悶
而家就淨係想同fd邊打機邊吹水

Dead by daylight
呢個係一個好game嚟
每場match嘅氣氛營造得好好
對上唔同嘅殺手有唔同嘅恐懼感
乜撚嘢第五人格又係抄鳩佢
棄game原因又係因為啲fd轉玩其他game

汪達與巨像 垃圾到一個點

得閒打機不如食多幾隻燒雞

機戰x

帶部switch去百里香打

Forebearers 唔岩玩

不如問下印度仔你2018年買咗咩game

same here
之前仲好興奮諗住可以懷愐下
跟住順勢等洛克人11一出就買
結果個全集冇一集爆到機
11就更加唔敢買

r6

真三八
屌暗榮老母臭閪

唔鍾意宜家愈黎愈多GAME出REMASTERED

a way out

Fifa 19

Far cry

暗恥

屌好撚嬲，唔買真三八可以食好多餐百里香啦

一定係無雙8

真三八都係四百幾姐
夠食7，8餐百里香

係咪經營模式掛機刷資源果隻

Far cry 5

唔係,RPG玩法

有無D開EASY MODE既MOD
我上星期玩左一場D主力死撚哂

2018冇中過伏
因為冇再狗衝買game

Atlas...

出Game已經災難式失約，成班Twitch Streamer不停俾佢拖完又拖

隻Game出完見真章，FPS長期30左右+Server問題，同一隻未完成品差無幾

海戰係好玩，但真係頂唔順呢個年代仲敢交呢D貨出黎

已Refund

你玩第一定第二代?
第二代有冇war of the chosen one 都好大分別
easy mode 就冇
但可以講前期sniper冇咩用，用shot gun 易打好多

Rdr2

我有買埋WOTC

lego超人特攻隊

Monster Hunter World

不嬲唔鍾意LEGO系列

WHY,我覺得幾好玩

Assassins creed odyssey

Artifact

蘿拉，真係終於垃圾驚

比起爐石黎講點
有d想買 但見百幾蚊 仲要再慢慢儲卡

好後悔原價400幾買左

係 為左佢 千幾蚊換硬件
結果除左Sanhok 其他場都窒
雪場keep 住2 30fps
外掛果d 我都由佢

真係好難順住玩

好難唔係真三8

Mario Tennis
個story mode 有同無係無分別

半價都唔買

fifa 19

想知有幾伏

我有玩
但唔明你講咩

印仔你個list既侏羅紀世界都伏架wo

我係想知ps4版伏唔伏
如果你係pc 咁就無野啦

如果正價買一定唔會買
但係特價一百蚊,我覺得OK
得閒放下恐龍出黎咬人都幾爽

We happy few

冇錢嘅話rdr2同spiderman買一隻邊隻好

New gundam breaker

槍game變農場game
好懷念中學個陣玩bf1

我覺得ok,
尤其係J蘿拉呢方面

戰地風雲1

starwar battlefront 太少地圖

Pubg

唯一覺得買左係賺左既係

非常好用

More
唔明講咩
我玩左4x個鐘
一入game 就入征服同大行動打打殺殺
戲情mode 未玩過
好少理買槍個啲野

我bf1都有玩

漏左PUBG
真係寧願百里香燒雞都唔要PUBG chicken dinner

人中北斗

完全兩回事

Mhw
Pc 版難控到想死

聽過名已知伏

Gundam versus, 成5 舊幾水，廢到無朋友，出左無一個月已跌一半。

bomberman r

Hitman 2 同absolution差太遠

我有XBOX手制,但係都係鍾意用滑鼠鍵盤控制多D

2k

槍game都無睇人玩算，以後唔買槍game

1-2 switch

點都好玩過戇鳩爐石架喇
不過隻game真係唔值百六蚊入場費囉

好多架啦

The Crew 2

係咪講緊bf1 recycle去bf5嗰d槍

fifa19

蜘蛛俠

spiderman
屌你老母啲人攞AK射你
你只可以用拳頭打

no man’s sky
居然無人講

二之國

RDR2
成隻game騎馬多過玩，騎廿分鐘馬，先做十分鐘任務
同埋啲操控真係做得唔順手
除左頭幾日直播左幾個鐘玩過，之後都無開過game

比卡超

Mirror

玩完之後條前列腺c唔c服

GT

同你一樣，玩完第一個world 終於頂唔順

rdr2
每次玩時間都過得超快但明明冇做過啲乜野
完全抽離唔番出嚟

好C服

好撚正喎
當買soundtrack都抵

artifact，屌比錢買氪金機會

Dead rising 4

印仔乜機都無 百里香福利咁差

窮

overkill 垃圾中既垃圾
個陣睇trailer又吹到自己l4d3
真係幾大期望有幾大失望...

好在呢隻有玩CB
CB個陣已經覺得佢垃圾

無雙大蛇

Darkest Dungeon一流喎

Fifa19
每年都後悔

唔係太鍾意
唔鍾意自己辛辛苦苦養既角話死就死

第三集真係如屎一般

最後悔係買巫師3 玩完對遊戲要求提高左好多
依家仲要等隻2077等到2077

由其係石之心
個故事表達能力高到
爆左石之心之後久久不能自我

Switch嘅小龍咖啡館
真係垃圾中嘅垃圾

COD

Getting over it

Sure仲係party?

證明你品味夠獨特

唔係咁玩spider-man做乜

overcooked vs 開百里香
邊樣難玩啲？

真

我仲後悔，買成700幾蚊

rdr2 >>>>>>> spiderman

對蜘蛛俠心郁既
spiderman>>>>>>>>>>>>>>>>RDR2

想體驗靚景同耐玩
RDR2>>>>>>>>>>>>>>>>>spiderman

BTW RDR2 係耐玩到唔想開

真心上網睇睇人地直播RDR2都覺得唔悶先玩啦
做個任務都騎廿分鐘馬

diablo 3

Destiny2 ....同啲朋友講到幾Hi
個個買曬貴版 玩左兩個鐘
個個棄曬驚

Cod

好玩吱
係我玩過最好玩既回合剩game

其實隻game 唔差 但無大假 唔想開
佢太崇尚真實 而且人名多 支線多 一定要玩耐d 先有投入感
斷斷續續開又會斷咗個代入感

其實係我問題多過遊戲問題

但真係完全無想開既感覺

online 唔知佢更新咗d 咩 如果未更又係放咗係度

見仁見智

RdR2係好玩既
係充滿代入感既
不過淨係跑任務都訓撚著

如果得閒d 就會玩返
真心自己問題多
玩唔到都冇計

呢隻岩岩出個陣我係DL老翻
一DL完入GAME
屌你回合制黎既,即時DEL左
之後一路聽人網上吹佢幾正幾正
襯佢STEAM特價個陣買左,慢慢玩
先發覺好撚正

我地係咪講緊唔同驚

屌 睇錯
以為講緊神界原罪2

Btw 命運2我都有買
真係麻麻地 但聽講最新張dlc唔錯

芒亨

Fifa19, 足球game史上最垃圾之一

Little Dragons Cafe

真三8

毒撚冇人陪你玩

Ffiv

前排翻出嘅莎木1 2…

石之心真係好撚勁
夫人果part hold住個畫面好耐都揀唔落手
夫人

唔時+1

前兩支槍開晒所有槍
完全唔知佢講咩買槍

農錢就後期你想升晒所有槍同載具的確要
不過你唔鳩升其實夠你升晒常用個d

我六折定七折嗰陣買，同前作大同小異冇驚喜 劇情好差

巨影都市x2

76

我無Hold好耐,叫我無啦啦了結左佢實做唔倒

呢個DLC我亂玩反而算幾好結局

Blood And Wine我D選擇P晒K

Anna反高潮式派膠

No man sky

有 同女朋友玩
不過好快轉玩返mario party同overcooked

shadow of the tomb raider

Rdr2 無雙大蛇3

我反而係最後唔敢收果條友既禮物
我見果D禮物咁浮誇，以為係fake既，之後叫佢乜都唔好比我就算

UNTIL DAWN

RDR2 太多支線同收集做,玩到悶都未過到第二章
之後已經無動力玩了

下？呢隻有咩咁後悔？

咁都叫多？？有冇咁無耐性呀

spiderman
玩到無耐已經變咗圓圈鳩避同埋button smash
就算最難都係好容易

伍公子rdr2 笑到我癡線

你講個條友係成隻game最強存在，玩英文版佢叫Gaunter O'Dimm

鏡子大師

2隻買左都冇乜點玩

點開晒所有槍
唔明

4個class rank 20就開晒機本個d槍
做埋戰爭浪潮就開多幾支（浪潮d槍唔做任都可以比game錢買）

肯定係真三8

其實隻game做得夠多detail 俾人玩係好事
你鐘意慢慢行投入下個世界都無問題

但主線gameplay要逼你騎廿分鐘馬
去到任務點，做十分鐘任務，再騎廿分鐘馬去交任
呢個就絕對係遊戲設計既問題

唔好同我講中途會遇到幾多支線事件 or 突發野
唔好同我講後期可以火車站fast travel
剩係簡單開頭主線既gameplay都做到個玩家體驗咁差，真係悶到訓

rdr2

其實我每一次開隻驚都好痛苦
去緊任務點過程真係太耐 又唔係好似GTA咁
有電台聽 悶到爆
通常每一次開驚都係玩一兩個任就收皮

好多盲撐撚話咁樣先係體驗到西部荒涼
但呢隻game本身唔係一本道遊戲
你鐘意唔接任周圍騎馬鳩遊其實無問題

但主線任務都設計到騎馬時間仲多過做任務時間
成個遊戲體驗都會差好多
呢個明顯係遊戲設計時忽略左嘅一點

所以我嗰陣都講RDR2 的確做左個好正嘅open world出黎
但論遊戲嘅完成度真係GOW好過佢

同隻驚啲敵人過廢....
識活用死亡之眼就易到爆...

所有gundan系列

我反而係中途撞一大堆支線/打獵搞半個鐘先繼續做任

MHW 由年頭悶到年尾

有得就咁買？
返歸搵下先

冇記錯1700 bc一支
利貝同支散就今日last day送嘅

講緊過左期嘅先買到
今期個支暫時都要做任先拎到

咁我應該開晒所有基本槍
唔覺有咩問題

開game就打
唔覺唔覺就解鎖晒

今期個支任拎左
係唔知過左期個啲點拎

Far Cry 5
垃圾故事 多bug 有玩前2集明明都正正常常

正想講
重複度高無可高
不斷做同一樣嘢嘅Game

剩係石之心既DLC都已經屌打奧德賽

有無玩開刺客？覺得奧德賽點？
d人話起源同奧德賽都都係垃圾驚，
呀沙先quit我無乜玩，見呢兩隻幾新又有d性趣咁

買左奧德賽可以唔洗買起源
奧德賽比起舊個幾集係有D突破
參考左其他GAME的玩法系統落去
半價絕對值得買

但係奧德賽聽人講要game內再課金先唔會卡lv定乜野，
搞到好卻步

唔洗

GOW 一出就買

真。三國無雙8

真三八
暗榮我屌你老母啦

佢依隻game 唔啱完全未玩過fallout ga 人玩，不過都修左好多bug

Rdr2買完無fd一齊玩

佢連機都唔比掛點採集資源，其實個主打係perk 同 special 點，同個camp ，工屋。但啲系統好廢，b 記間公司搞到咁

我fallout3 4都有玩
都頂唔順fallout76

其實4代 首原音樂最正

仁王加兩個Dlc

鐘意騎馬既
RDR2>>>>>>>>>>>>>>>>>spiderman

買左又要後悔既其實事前有冇睇下資料/試玩先買
隻無雙8睇佢試玩就已經知伏味濃, 但d人就係見佢open world同d花花草草靚就狗衝去買, 買完中伏怪得邊個

是

Switch隻大富翁
仆佢個街gameplay慢到瞓着

首先, 唔係個個都等到個零禮拜, 睇晒片同review先買驚咁理性.
game算係奢侈品/興趣, 本身就唔需要咁理性, 鐘意咪買.
事實上大部份驚既銷量都係集中響頭一兩個禮拜.
當然我唔係話睇岩睇實先買唔岩啦.
同埋你當無雙fans傻架咩, 買得既心裡面大慨都有個底, 唔通真係以為佢會出隻GOW級數既無雙驚.
無雙5,6,7我都係狗衝, 無乜後悔, 最多咪話暗榮又食老本, but we got what we expected.
無雙8就真係垃圾到fans都食唔落果下抵死
你覺得睇試玩已經好廢, 我同你講真係玩落去會仲廢
就係expect佢有40分, 點知佢衰到得0分, 所以先會後悔

其實無野ge, 市場會慢慢調節.
koei咁搞, 我認我係三國無雙fans, 下次都會睇定D唔會狗衝

P5
唔係唔好玩，而係爆機之後一兩日，就有新聞話要出加強版

Detroit: Become Human

玩過幾次之後半年無再開過

有冇見過棋靈王唔講鮑姐

Red dead2

2之國2 買完先覺風格唔岩我

Overcooked 2

本身想買 見無中文不了

睇英文真係格格不入

唔識日文真係唔好買

Mario party
2個人玩要夾兩個電腦
有三分一時間係睇電腦玩

爆左機了，糞到

個戰鬥系統同AI 極廢
劇情後期收得太急太快
其他正正常常

佢賣點真係當係睇戲
無咩打機元素qte都好簡單
btw 我都係玩左一次結局就無玩 好似有好多個結局

本身打算買，不過之前買左隻until dawn 悶到hihi
不如上網睇人玩算

earthfall
overkills the walking dead

大蛇
其實都玩得下，叫做okay啦
不過買得少game，佢又貴又唔係特別好玩

半價會買